[I/A] King's Raid #40 第一次開post 多多包涵

Sever【Asia】
新手巴絲麻煩入會入連登公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩填一填表，優先處理填表巴絲先
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

都係個句, 到最後都係會練返clause, 睇下你想練gau先定係clause先

[Notice] Maintenance Notice:: 7th Dec 2017

Hello Raiders

This is GM Orvel

We will be undergoing Weekly Maintenance on 7th Dec 2017.
Please find details below.

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 7th Dec 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -5)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC+1)

[Maintenance Details]

▶Idol Costume Standing Motion Revamp
- Love Hearts Idol Costume standing motions will be revamped
:: Laias, Reina, Mediana, Selene, Artemia, Aisha
-> Weird chest design will be revamped

▶ 8 New Christmas Costumes
- Aisha, Artemia, Rephy, Miruru, Epis, Phillop, Mitra, Roi

▶ Challenge Raid will be added
- New Raid content will be added: Challenge Raid. It will have several seasons.
:: Click [Raid] button to enter the Challenge Raid.
- The Challenge Raid consists of few Seasons with different bosses.
(Rules/Rewards/Season period are different for each season).
- In the Challenge Raid, the defeated bosses can appear again.
:: Battle rules might change.

▶ Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.

▶ Special Christmas Event Dungeon will be added
- Christmas is coming!! Go to Orvel Castle and you will be able to play in
Christmas theme dungeon!
- Talk to the visitor NPC to enter the Christmas Dungeon.

▶ Bug Fixes
- Fixed a bug where Manticore was being displayed in grey after clearing Xakios in
Guild Raid: Easy / Normal mode.

- Fixed a bug where the Conquest Key Count did not appear as it was recharged.
- Fixed a bug where ‘Remove Rune’ was displayed as ‘Deactivate Rune’.
- Fixed a bug where the edge of Unequipped Gear was highlighted in grey time to time in the Forge.
- Fixed a bug where your previous Enchant option was being replaced to the new one
upon getting the same option.
- Fixed a bug where Oddy’s Time Distortion (3rd Skill) cooldown reduction was not working
for the next wave.
- Fixed the Blue Item Summon time reset bug which occurs when the server time and
player’s local time is different.
- Fixed a bug where players were able to enter unopened raid via clicking Raid Missions.
- Fixed a bug where Oddy & Gladi's T5 [Light] skill icons were not activated

▶ Revamps

- Pop up window will not be closed even if you touch out of the box while using XP Potions.
- Class icons in the hero portrait will be revamped for those who appear in the fields as monsters.
- ‘Event Push Notice’ will be automatically ON upon the first login of the day.
- Fixed a bug where the position of costume acquiring requirement details was changing
after setting to EU language.

[Events]

▶ New Costume Discount Event
- Period: Thurs, 7th Dec after maintenance - 23:59:59, Wed 13th Dec 2017
- Details: 30% discount on new 8 costumes

▶ Halloween Costume Discount Event
- Period: 00:00, Thurs 14th Dec - 23:59:59, Wed 20th Dec 2017
- Details: 30% discount on all Halloween costumes.

[Christmas Celebration Event]

To celebrate Christmas, you are able to purchase packages in rubies.

▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies

[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

▶ Christmas Level Up Pack
- Period: Mon, 18th Dec - 23:59:59, Wed 20th Dec 2017
- Details: An XP potion package that can be purchased max 3 times by using 4000 rubies.

▶ Thanksgiving Day Event Schedule
- Please note that all Thanksgiving ingredients and food will be removed on 7th Dec maintenance
:: Make sure to use them all before the maintenance.

[Package Components]

- XP Potion (Small) x500
- XP Potion (Medium) x500
- XP Potion (Large) x500
- XP Potion (X- Large) x550
- XP Potion (Deluxe) x550

We will bring more details with the Patch Note

Thank you
GM Orvel

新post 留名
推得快到

正到

密實左
但拆禮物好正

唔係講笑 因為個skin搞到想練番佢

1 hell
7 hell

一出即買

就黎兩個月新手留名

掛完個任啦 多謝巴打share

個個億萬富翁

越抽越多錢真係痴撚線公司

Ｊ able only

悶得濟無再做

有冇aisha率先睇

Aisha唔係好掂 冇乜特別

隻野好撚勁，認真。冇專依個dps同cc唔講得少

光法都好正

其實我知佢勁，所以先升到佢Ｔ５
但我無點認真玩佢
玩ＮＹＸ都精盡人亡啦

如果aisha都係黑c短靴就正 vespa係唔係唔鍾意aisha 套套衫都唔撚掂

好怪雞咁，得把傘靚

所以都係唔買

有冇龍仔打下

得返戰鬥力15既LUNA OK?

要搵位巴打carry 我隻aisha屙尿

要等湯丸巴carry

我垃圾嚟

用券換咗aisha idol skin

我都換左

仲差Rephy，Miruru，Phillop，Roi

我都換左x3

成班口裡說臭西
身體卻很誠實

鬼叫佢黑c咩

黑C好正

有冇70BD
利申:得隻戰鬥力15刷小龍既LUNA

Cheuk巴要繼續?

我從來都無講過

疊埋心水3粒鐘1-8HELL希望升到上79 LV

78升79 ?

77.5LV

你邀其他巴打先 有野做緊

巴打唔留體更新完先掛？到時用體有石拎，好似係

31lv係咩玩法

搞掂 巴打有位既話可以邀我

10點20有無人刷 70bd

有

暫時full

唔緊要

掛完十抽成就大把食物回體
體水又300幾支有排都未用晒
最重要係打咩GAME都係越早升戰鬥力就越早拎到某D免費料(EG越早打到7章素材,你就每日拎多過淨係打到6章既人)

淨係升到80lv都未必打得到7關素材囉

但我覺得係起步點黎

一陣見

好

新post留名 miruru終於出新skin

新post留名

7關素材真係好難打

有冇人打陣龍？我打陣就去打機

係,感覺同7章HARD差唔多
手動3,4場先過到1場

其實80lv都真係差唔多夠打 以紅豆巴為例 如果佢隻坦夠80lv 佢而家t4 luna 理論上都過到 但應該會打得慢

冇人打我就去打機啦

++++

彈左simon巴

隻坦頂唔住過唔到
手動回血控CC無失誤就磨得過

開個新既++

3百幾萬龍幣換T7 胸比Luna,得2件係3屬, 2件鑄完後冇一件係4屬

已經去左打機

三百萬
我寧願要黎洗NPC裝

你邀我，我應該仲可以打陣

好正常

npc 要太多成本去溝了

下次先
再去煲下7章素材先

試緊一日刷一百萬幣拎NPC 第3日了

淨條友淨係企龍都企到番黎？

我都刷緊gladi

一日一百萬幣

課長英嘛

咁宜家有冇黑龍場？

佢得31lv 佢其他英冇一隻80 咁都打到咁多龍幣

仲有冇位

可能課返黎

有冇人去高登開？回家啦大家

如果高登有黑介面就好
成個MON白色好光

係喎 可以課禮物
自膠

新手想問6-7應該點打
隻王係咁回血 係咪我dps唔夠力

全部都係cc爆佢

扣得快過佢回
唔夠快=唔夠DPS

有喎

佢出左個新app, 超好用

咁我升下隻dps先 thx巴

miruru已瘋狂cc佢 應該係dps唔夠力

我諗巴打指電腦版
Btw新App整得真係唔錯，仲要會員永久免廣告

全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：
[/quote]

卡住左係載入中

[/quote]

湯丸巴好似有開過 但太冷清

湯丸巴好似有開過 但太冷清 [/quote]
係呀我指電腦版

係呀我指電腦版[/quote]
不了，呢邊推得好地地

個公會好似開唔到係高登

得1個回覆 仲要係佢推post

不了，呢邊推得好地地[/quote]

我都唔想轉黎轉去

你地去高登我係咪又要開個帳

其實唔明點解D人仲要係高登吹水
個邊個林祖信唔係親共, 撐網路法?

邊過到
2個公會都叫LIHKG
人地以為我地踩埸

開定無壞既 但我相信主要都係呢邊討論

高登我而家都少上
白色底真係好光 睇到好辛苦好唔慣

應該唔會轉 反正高登依家都無咩人
頭先睇錯左個post係湯丸直播post黎 apps台無人開過

S巴居然無AC

連狗都唔好得好多

唔係king's raid我都唔會睇連登，本來都只係打算睇你地講野

+1
本來係DG, 而家只係因為KR

我從小到大都唔上高登

我就真係唔知連登係乜人搞, 但當年林祖信好似搞左獲大野, 先令連登掘起既姐

就係因為個app

我對網路是非真係0認知

上網嘅嘢信一成都多

掛一粒鐘1-8都升唔到半LV

最多咪去app台宣傳下隻驚 不過記得唔好開公會名

高登開公會無好結果

70bd -1

活動終於可以買隻女坦

兩星英都好難有

召喚cheuk 巴

求企位

Christmas costume冇乜興趣, 買番halloween算

有呀

等埋cheuk 巴就開始

其實我係同緊邊兩位巴打刷緊？

玩左幾日Jane發覺唔係好坦得 應該唔岩新手用
係咪要練返Clause或者買膠叔/p姐
宜家隊team係Theo Luna Lasis全有專

P姐坦唔起但SUB-DPS勁, CLAUSE PVE/RAID勁, 膠叔全能

下次維修時間變返下晝 so9sad

膠叔冇專是咪都ok 雙近戰應該都可以一戰吧?

岩岩計左一計, 個EXP POTION PACKAGE都唔係好多經
一眼睇落去550支DELUX以為超多

夠你73/4升到80咁，好似係

新手期黎講都算幾多下

但GAU就冇專都勁既, 如果係BUILD坦既, 有專個對比唔大
雙近戰就唔洗驚既, 冇咩問題, 都有部份人玩GAU+P, THEO我唔熟

幫角色升星嗰d嘢點先可以有多d
除咗打嗰d副本，一日得五次有排先升到一隻

夠75升到80 但4000石...

用石開多次

我之前開兩次

呢度有講點樣最大化
另外可以入公會用公會幣買番多少幫補, 同埋每月1號同16號RESET既材料包, 價值777萬, 係商城買

好明白哂 唔該兩位巴打

多謝S巴 Cheuk巴carry

岩岩見膠叔二技加攻
魔攻英食唔食到呢個buff?

所有人都食

謝謝

彈左

唔該巴打

掛成3粒鐘都係升得半LV
仲要有兩粒鐘開左BOOST
80很難

填咗表等公會有位收留我

加油啦 要掛幾日

打晒CONQUEST 應該半LV
掛夜晚又半LV
要兩日

又打完一百萬COIN 好似3個幾鍾

升第一隊好痛苦，升第二隊感覺易好多

唔止1百萬 百五萬都黎緊

好癲

有冇bd70團

想問下點樣掛抽裝成就?
岩岩過左CH6既NORMAL,一望CH7 EASY,乜差咁遠既

無數本身幾多 聽日再黎?

仲快過我

我聽日都放假 應該全日都係屋企打龍

邊會

aisha真係親生女嚟
永遠都有新skin

may shop都有得買10個

我要打幾粒鍾bd75先打到100萬

波波巴 打得太快

唔靚嗰下弊呢

賣點係佢高傲既西樣

係咪打80

萬性節嗰套衰隻腳
聖誕呢套幾正
你望真啲佢就發現件衫係咁而包一包個身，露晒隻腳，膊頭，背，側波
幻想下搣開佢套衫
加佢個西樣
不得了

好想見識下波波巴隻Mitra

都係75

痴線

梳囉

感恩節活動仲有幾耐? 差千三換石

你個名

係咪無炒車30秒一鋪咁過

30秒

thanks 湯丸巴

真係好賤但都好痴線

多謝巴打至真，又多樣嘢放無人睇嘅第一頁

第一頁打句唔明就問等人答,1001記得開POST咪算

笑左

光法T2 揀咩好?
有專

the match is deactivated

完雙倍樹妹差350左右就接到返屋企

在此感謝 joanne巴打 同 黑仔巴打

1點係咁

到我啦

狸貓

我都好耐無免費抽中專武
新手運用晒

我就中垃圾

神器黎

有咩用 有兩舊

我真係屌佢老未咩
4日啦

PVP神器

盧雄係JOAN?

今日有d夜
找日再打

解唔解到leo沉默

Cum cum cum !

無問題呀

我想要隻正常既野姐 4日都係依d野

KR WIKI死左

人海中遇上

Nyx

矛盾大對決

PVP真係越嚟越難打

技都未出到就完場啦

洋巴隊野上challenger 應該冇乜難度

其實我一直諗緊, 對方都係ONLINE既話係咪會即時見到對戰
我硬係覺得一直都只係系統用你隊打黎打我

其實我懶, 頂多只上過master II

明嘅，即係串我Online打到好似Offline咁

打NYX技都未出就比人片撚死左

練刺有得搞

一刀一隻

招1技

worldboss箱做歐洲人

恭喜

中左aisha把專
前日先係inn 放棄左佢

vespa親生女都唔要

點過TOO 23
P姐拉唔到薩滿
DPS比隻EPIS 打到仆街

冇特別興趣想升 已經有theobb
聽講要專先勁 估唔到我都有今日

1141
升下T先啦

兩隻都練既我係人生贏家 (好似係)

聖誕個pack就換佢返黎玩下先

啱啱將artemia升t2
之後應該集中係佢度升t,定係平均咁升其他角色嘅t?(clause,p姐，laias)

我想知之前講philop同clause果陣又幾多人理解成clause 坦過philop?

想問下T4傘, T3男盾FREY 同T2 MARIA係咪冇機會過到TOO 24?

之前搵木人椿試技以為DARK同LIGHT 冇乜分別

啱啱用真怪黎試發覺

最後依家隻EPIS點11212 完來好撚大分別

又完

仲有隻去咗邊

OK

轉頭我改正10次

無

眼殘，你過唔到係唔夠傷定點?

快啲上Challenge好過啦
咁我就有動力升隻上去打PVP

咁都好d

終於到我

次次都中垃圾

恭喜中250碎

成日比人地基佬牧+臭西屈...

已經用大奶開全體盾都秒 仲要隻奶轉咗40%盾

我諗緊人地打PVP隻EPIS應該轉用血介

冇所謂啦
中左已經好開心

我都係第一次中
冇咩期望中個陣就中左

有冇巴打組隊打龍

手動左成粒鐘終於過左too 23

成粒鐘

服裝卷Keep住唔用佢會唔會換到遲啲新出嘅Skin
Eg：張卷換到Bitch、school咁嘅 我唔用直到佢出bitch/school嘅新skin再換得唔得？

新手想問樹女同傘妹pve既話學咩技
樹女T3 傘妹T3

升完裝之後終於可以auto 7關素材

多謝力寶巴連續兩晚carry 龍場

光法 T2 揀咩好?
有專

病左一晚個post多左10幾頁

AISHA RAID1-3-2, AUTO FARM 1-4-1 / 1-3-1, 睇你FARM咩夠唔夠攻

P姐t2 係咪3

俾我會點2

今個禮拜應該luna射到上d3

點做架呢個

SOR係咪姐係純粹抽野

係
藍色都計

呢個獎勵係會愈抽愈多錢？

個獎勵分30個STAGE, 由第15~16個STAGE開始BREAK EVEN, 打後就開始賺
我由第6個STAGE開始, 身上1600萬, 岩岩好夠我捱到完場
成個過程歷時5個鐘

同埋我係賣晒所有抽到既裝, 如果你GRIND既話可能要再預多好多錢

黑龍75-1

點解咁奇怪 尋晚掛左HELL1-8千幾體都冇輸過, 今朝掛就係咁輸

係咪右邊果件好d
左邊洗到12石都無攻

無開auto?

75都冇人黎....

係

要返工

有時啲artifact會亂左

++me

id

真係ARTIFACT, 但我明明尋晚掛完就冇攪其他野即刻訓

你搶我d野冇所謂但係唔好搶我fd，驚佢嬲

其實artifact 有冇話邊件好用？我依家主要睇個王係咩

同埋我有件auto attacking 3% deal 400 Mdmg
比sub DPS 用好唔好？

.....3% 機會DEAL 400Mdmg好屎, 我有冇get錯
我而家用artifact都係睇怪既種類用, 合左兩次, 合左一件垃圾,一件免cc 20sec cd, 算勁

有咩用咩囉
都唔到你話事

黑仔巴 依件解唔解到沉默

我都未試過 PVP我唔在行
你試一次未知 望實個角色
LEO個沉默好似有個紫色圈

入場試下就知 反正而家好多隊都有Leo

想問下更新左之後 luna推圖/打龍應該點加點 thx

得 佢一發動沉默就會即解
神器

白金地獄 場場都起碼2隻t4以下, 間唔中仲出d4隻t5

唉唔記得換番聖物去打左2埸WB先發現
就跌出5%了

WB啲人會越打越頹 有得追

冇變

啲人懶未打上去

多謝panda

玩3個ACCOUNT, 仲要全部用電腦開NOX, 粒CPU

RYZEN應該都多開到

啱啱試咗好多次街場BD start咗之後load唔到入去 wifi/手機network都唔得 係咪唔係我問題

4開

-1

ME ME Joanneee

仲有無黑龍打

暫時full波波巴

未滿lv o個陣, 間唔中會因為升左某隻人d lv就突然auto唔到某d關

如果刷HELL 7只為錢
刷邊關最有效率?

7-2 帶面具打

THX

用哂4百萬幣先得2萬個friendship point
打得好撚辛苦

明日幾點maintenance？

We will be undergoing Weekly Maintenance on 7th Dec 2017.
Please find details below.

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 7th Dec 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -5)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC+1)

第一頁有

課長英唔課係辛苦啲嘅

升左3隻人上t1 係咪要開始打下黑龍

71先

2-5

掛埋夜晚第一隊全80

我見你地刷T7 BD下下都70幾LVL T3,4
咁我岩岩上71點渡過呢個階段 應該未刷到HARD7 打紅裝WOR

身上有150支大水
岩岩夠上埋3隻上80

著住t6紅裝先 因為set options +atk

主線既出既t7紅裝無+atk set options 所以刷黎曬氣

然後瘋狂掛機升lv 71應該夠掛hell 1圖

然後得閒就入巴打場/出面同人刷龍

等巴打開場carry

我之前自己玩街場係farm hell去到差唔多80lv先唔畀人踢

不過入到場都係冇乜輸出

已經刷緊HELL1-8, 掛到80LVL

掛下掛下好快就80

係FEEL到D體水好吃緊 已經用晒11抽成就果堆食物, 而家開始用體水, 得90支
月中睇黎都要做下課長買EXP POTION

玩咗3個月仲有成4百幾支體水, 啪極都仲有

新手得返4x支

升升下裝就冇曬錢

所以話今次活動對新手麻麻

lv就一定要衝 但活動啲獎品咁奀

每日用既量高過每日收到既數量

T7龍裝升一下STAT幾錢 我見T6龍裝都52萬

自從升好第一隊80lv之後hea咗, 刷經升lv無前排咁痴線日日啪幾十支體水

78萬

78萬，所以真係億億聲

所以我話隻GAME個錢塔係有少少鳩, 一日食晒HOTTIME+BOOST先200萬

768000

星都未升完宜家仲要升options

我感覺佢一個月之內會出半價升星

出課金優惠啦
課10000石送10萬石

有冇人打龍，d裝未升好

仲有兩個fd位

要咩英?

Me

唔知啊到時先算啦

GAU 個萬聖節COSTUME 仲諗住買晒成隊萬聖節

兩個位冇人add

gau school個套最型

入唔到既

我重開驚

我重入試下

唔見

有啲想練隻morrah要黎打龍

Panda加多次 彈左

萬聖節個套成隻低能猩猩咁

見唔到你on，你自己入黎啦

又彈 我重開game

點樣自己入返黎？

按我個名，join raid

冇呢個option既 定係你加多我一次

唔係fd好似無得就咁入? 我頭先都係自己入唔到

佢add左我

我都知我廢, 無資格add

都寫左兩個fd位都冇人add

轉頭清緊啲十幾日無on既先

S巴game id係咩

有冇位加番我 換左機可以玩番

xXsadpandaXx

又入唔到

我重入驚

Party room not exist

thx 兩位carry 打住咁多先

我都想刷但唔得閒

訓著左

岩岩一升LVL, 連輸幾場 咩事

好想瘋狂刷龍

我都想

我想靜靜係FGO大爆死
抽左3單都無新卡

FANS向 唔迷FATE好難玩得長, 畫面, 戰鬥都好舊式

無FANS 課邊有錢整動畫

無睇過fate所以唔會落坑

唔知升定唔升lewisia換prisc好

prisc我先啱啱T2 升唔切所以都廢事換啲新角返黎

打WB GAU唔係好過P姐咩
全隊加攻

Pris 個80% crit dmg 好吸引
如果Crit係100%, 咁+80% Crit dmg 就真係加左80% DPS

我都好多野升唔切，又想換光法打龍，又想換lewisia/epis打wb1，又想換philop打gr 同wb2，又想換女坦打pvp

我自己冇玩gau 雖然知道gau cc好但係唔鍾意

波波巴我又打龍

PVP女坦好過柱叔?
宜家有柱叔 NYX LEO 諗緊要邊隻夾NYX好

[img][/img]
GAU+P+DPS+HEALER咁打
順便借位問埋, 遲下諗住換GAU 5星做坦, 咁CLAUSE仲有冇佢既價值係度, 我睇下仲升唔升佢 雙補 / 雙DPS就聽過, 雙坦冇乜點見過

+++

WB 8個位,你就算唔常用佢都可以擺去WB到

你打wb1點都要有clause/女坦

我見女盾可以檔哂WB1成招死光

本來都係你地自己要用gau坦 要真係坦既，knight實大巴好過佢

之前post過條片，但係要自己控 不鳥

其實gau只係體質好啲既戰士，真係代替唔到坦ga

有冇巴打比下意見

你睇下PVP頭50咪知

自爆流JANE

謝意見
家下既人腳 Clause/P/Aisha/Laias/Frey/Luna/Bau, 我知打推圖/RAID就應該OKAY, 但開始諗PVP/WB就唔係好知夠唔夠, 有冇咩角色值得收入黎加強個POOL

有無敵佬PVP都打唔高

已經80左

就係見好多都係女坦 但唔係有柱叔既CC技好D咩

你有埋lorraine gau kaulah應該打wb1還好，不過我係玩開cc隊所以咁講

未升高, 純粹遲下有5星角色PACKAGE, 睇下有冇咩角色值得引入加強下, LUNA又聽日溝完, INN果邊都有機會睇下咩角色適合溝

仲未有JANE
諗起以前玩隻手機GAME又係有隻角死左會暈全隊同扣雙防
果期就興起一波流
前中期都好好用
係到後期D人好硬扣雙防都秒唔到之後就變相打少隻輸

係咪因為啲人多數用nyx gladi

女坦勁在可以捉人後排上黎前排

我打算換柱呀
用黎屌爆啲Arch

柱都屌得爆bau

4COST

把聲好撚SEXY

S巴 想問下獸人補大概幫到隊野加幾多傷
冇蛋妹同獸人得你一半傷害

後多少少
53M25S

T2左隻clause 終於夠力過左7-10hell
拎埋3粒花花石

多謝波波巴同盧雄巴carry

快到好似開左加速咁

好想體驗下

我有獸人 落埋針筒妹都係得s巴一半傷
可能pris同蛋妹真係好緊要

蛋妹增傷
P姐T3加埋爆傷

又係度笠人地高帽

獸人d cc唔錯，至於dps上加幾多我自己冇試過，答你唔到 蛋妹其實係增傷之外仲有cc immune回血技有用，我自己冇試過唔用獸人，而且冇睇開高排名既人用咩隊，答唔到太多

獸人1技又係增傷

其實我打算換prisc出黎

題外話，物理隊打wb1都可以上到20bil dmg

抽到oddy把專，5星劵換唔換佢好

我已經無用獸人

5星卷都冇得換

如果玩theo 有冇增傷推介
定係都係p姐個啲

要用鑽買？
新手嚟講買唔買好

矮人王

Theo mdps黎嫁wo

聽日更新完買theo

OH SOR
咁又係果D架啦

9：30有無人刷bd

聽巴打講後期英黎，等遲d入inn 慢慢溝啦

我屌

唔知聖誕pack張5星卷有冇女僕個啲揀
依家有luna maria gau同埋一張3星卷 想係龍女 獸人 蛋妹 柱叔揀2隻 全部都冇專

有P姐揀

公告有寫到, 不過都估到無人睇

TOO LONG DIDNT READ是常識吧

好
thanks

睇左nga個翻譯冇寫到 當我冇講過

[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

練巴幾時得閒刷龍

好耐無跟過練巴場

想用練巴隻luna推高d lvl

唔用物理隊啦?

物理隊我同我班fd玩，同埋都要等我t4埋clause 先

至少都要下星期

開波

打料真係好難打 而家方向都唔知應該升咗p姐/clause/frey上去先好

我覺得clause frey會好d如果你aim刷龍同
wb1

Miruru咁撚樣衰

聽日個禮包張5星卷揀乜好,有既HERO有:

Arch, Artemia, Clause, Lakrak, Aisha, P姐同Laias,全部都冇專武

岩岩個活動抽中Morrah既專武,係唔係揀返佢好啲?

另外係唔係集中資源將DPS升高T好啲?定係平均地咁升而家用緊既HERO?
而家長用Clause, Artemia, P姐同Laias。得Artemia係T2, 其他T1

啲衣著似強國gem

唔係WO
個鹿頭好有喜感

聖誕老人個樣好柒

其實刷龍morrah又會唔會穩過clause?

pdef

好正呀

無知一問，聖誕廢老係邊隻英個skin

Phillop

隻野除左TOO 都未見過

完全認唔出

20% 最後直路 上80

諗住morrah mdef盾頂飛同噴火可能好啲

個個都諗定張5星揀咩 但係個package 15號先出

其實個package真係咁抵咩...
43.99喎

想買角色+costume既人咪抵囉 唔等角色用既人就會唔捨得買

5000鑽買5星+SKIN+3個十連喎

兩隻都用

力威巴sor我都係唔打住 上網好慢
返到去再睇下有冇位

呢到好似唔多人有morrah? 我升隻打龍都好

今日有冇T7 BD?

仲有3個十連 抵到爛

不過就應該冇左非洲卷

但係都非常抵買

有無人t7 bd

唔緊要，下次再刷

最緊要係用RUBY買, 唔係CASH 一定買, 買番黎放都好

sor full左

唔緊要，等下次

5000石真係抵到爛,換返錢都係百幾蚊,更何況大把人平時唔用石放成萬石係到 之前好似賣3百幾蚊

第一隊全80

彈左 wait me

用5000石而唔係用真錢??

係呀5000石, NOTICE係咁講

玩左幾耐

就黎兩個月

我以為係個package有5星英ticket, skin ticket, 30連抽同5000石

唔怪之得你奇怪抵唔抵 一同CASH有關係會諗多好多

如果只係5000石真係老虎蟹都買

T6 CRYSTAL FRAGMENT有咩用

劇情好似有出現過

升完第一隊80好似少左D動力

升T6龍裝 一下50%

打咩關升

HELL 1-8

新手刷Thanksgiving event 一問
刷 6normal好定5hard好
6hard 第3boss有時auto會死
仲差240honey先換到costume

其實乜嘢係老虎蟹
成日聽人講

6 normal 好手d, 因為drop rate 計體力，6 normal 18體， hard 5 15體，理論6 normal 易drop d

同埋6 normal exp 多好多

好似時日無多 加油

去到聽日下午2點

唔該力威巴今日又carry我打bd
希望我隻theo他朝一日可以報答返大家

係咪依隻老虎蟹?

整整吓裝又冇咗成億了

D錢點賺, 係咁刷HELL / 龍?

冇點賺 係冇乜點用
換埋d裝星期六日要搞搞佢
爆哂lvl又冇樽已經打少咗好多普通關了

幾頁前有人講nox3開
我都做緊

3星

咩spec 佢3開之餘仲開住套戲睇

依個有咩用

25%？

被攻擊時3%機會免傷，cd5秒

我打住機tim
6700k rx480 16gB ram
set廢少少個nox 3開唔難
我之前5開玩埋其他game

唔該哂巴打

男盾t2完成隊實力真係幾何級數咁上升
用同一隊之前過唔到toc 61 t2完即刻過到

5%機會 係時侯訓覺

升20%dmg up debuff?
我都儲緊料升野 唔知升p姐定clause t2個進步大啲

25+8% 用左2把上 開心仔

係
應該是但升一隻都未夠過
我p姐t3 clause未t2果陣都未過到
今日t2完就過到

恭喜巴打

巴打係唔係將輸出t5左先幫其他hero升t?

睇邊一隻

我係t1哂先 跟住先將dps升到t4

多謝力威巴carry

5星拎 kaulah, lorraine, gau, jane定selene好
而家有epis tanya clause frey

最後俾我賺番一日
算你有d人性

各位巴打
第五章最後一關卡住咗
最尾會召喚成隊人出嚟片死我
吹雞係咪正常的

我之前都係咁 隊野升高級啲就過左

正常係一見佢吹雞就cc斷佢

用緊artemia做dps,目前t2無專武

搭單問埋。。。roi洗唔洗5星先

EPIS T2應該升邊招?

inn出P姐 太爽了

拎黎升非龍裝既tier 幫你由t5升t6
Enhancement fragments先係肥料

三星專 戰力直上天際

用兩隻英輪流暈佢

升埋Morrah 上T2終於過到TOO 23

跟住就卡24

手動斷佢技

係咁比樹女毒死dps
打唔到

符碌過咗23

諗起一陣個更新就扯扯地

有乜好扯

有冇懶人包
病左2日 2日都冇玩過

等多陣比個驚喜你

期待

會係咩

期待下

第一頁咪有

5000石可以換隻5*?

15號先有個package

陰公

Aisha都殺到佢叫春, 不如棄game

今朝打PVP先輸晒俾T5 aisha 雖然應該係我成條team既問題

太新唔識玩係咁架啦，比人屌到

到佢有AISHA 見到人地D死人基佬既時候

快D呃佢用Aisha

佢個樣好蠢

女呢

打晒書，蠢咗
一陣間如果失驚無神跳個冇事先公佈嘅活動要打書點算

想問下巴打。。。
依家
T4 Roi
T2 毒奶 山王
T1 P姐

仲有5粒無限石。。應該T5 Roi定係T2埋P姐再T3多一隻?

點樣有咁多無限石

thz

我覺得t5 好d。 如果你aim 打gr我覺得你玩roi 山王 clause 會有好成績

客咩氣
btw今次咁少costume

都未出曬

sorry英文唔好。。aim=
clause都有升。。不過T1就停左轉玩山王
本身都係想主玩條team打gr/wb
不過山王同clause打gr唔會撞咩

竟然 佢想分2次咁出 要我地洗石 ?

目標
唔會撞

經常分兩次出

過往啲skin都係分批出

咁依家5粒無限都係T5 Roi先
係咪揀dark?

山王用黎增傷，clause用黎防，慢同增傷，roi就唔駛講。基本上liarspoker話。lailas mitra/gladi，amp 同clause。除左會pdmg stun果隻之外都用得依隊。 roi只係另類d姐

7 hell 刷邊關好

原來係咁

我刷7-3 差唔多場場都有兩個粉箱跌

唔夠傷打7hell
Btw t2完p姐應該上埋t3定龍女上t2

個D鹿人有面具咩?

7-2 帶harpy面具

冇啊 貪佢多野跌炸

都係俾7-2打多一分鐘 但係7-2未必場場跌 仲要得一個箱

我都覺得打boss關著數d
我打7-6, 感覺上d 巨人易死d, 7-3隻boss係咁補血打得好慢
7-9應該都ok

唔通要玩排骨

藍巴升得快到
我記得你玩咗無耐

每日都做緊非洲人

屌你啊

唉 每日都有巴打抽到好野

如果抽咗同一個池十幾日都唔中就換職池抽下
之前半個月抽池職毛都無條
換下職池就中咗幾把

唔夠傷就P姐，龍女唔關事

係ARENA最鐘意見到人用AISHA, 贏硬

我單抽未中過

中幾把
博屌啊

啱啱玩左30日

試完一輪，boss關冇面具完全唔夠力

用面具打7-2都唔穩，反而7-4就好輕鬆，暫時刷7-4唔理了

升啦 抵玩

一蚊跟機

我玩足半年喎

點同你比呀老豆巴，兩隻烏鴉

無自由 呀失自由
幾日無刷龍了

唔啦，得把0星
等你3星專Carry

眼殘以為你裸辭

中咗係咪應該靜雞雞唔講

Arch+Bau

練巴湯丸巴幾時得閒帶下細佬刷龍。。。
好掛住個床位

7號聖誕來了

睇練巴頭
今次活動似係消500體1條Key

剩係計消體都好d。。岩岩感恩節evenr消體刷垃圾先攞命。。。。
無啦啦消左差唔多2萬體。。
寧願佢剩消體。可以拎黎刷龍

Toc 62要用d咩人先可以減佢stack

有驅散目標增益效果嘅英就得
我用隻無裝嘅3星Viska都搞得掂

其餘仲有
Fluss T3
Lorraine T4
Ricardo 3技 50%
Tanya 3技 70%
Nyx 2技 100%

換咗石同劵就收咗手，用晒藍10抽抽返嚟啲食物

維護前做下個抽野任先

唔該哂湯巴

全部限量野換曬。。再抽多幾個雞盒。。全部垃圾

7 hell同1-6 hell完全兩個世界，差4體但exp差成倍

應該好快又可以上多幾隻80lv

中左應該講出黎, 比大家圍抽下

又要消體 冇體水喇

可唔可以派返一百幾十支體水

有what用？

就黎抽晒個30次任，夾埋1000個遺物碎都無
所以呢期湯丸巴真心歐到飛天
又有遺物又有uw

屌 差少少先換到skin

睇英文你又懶，有中文你又唔睇

客咩氣
應該仲有其他英可以消Buff

因為7Hell都係最近先開

一陣更新完之後有無巴打得閒可以做下白老鼠試下去摸下條70黑龍?

利申。。有機會廢到細龍都未見就收皮

冇消buff 英但有每20秒沈默加消buff件遺物，有冇機會夠做

利申：卡緊61

我唔係指件野有乜用, 我意思係抽中無乜機會用個種有what用

PVP神器
Nyx普攻片到對面無Mp用

沉默我無試過，巴打可以試試

做咩事

點解要試?

未正式打過70黑龍。。想知自己去到咩程度

你意思係想搵巴打一齊打

一陣好似有新raid, 以為巴打想試

屌佢 我仲以為三點先更新

蝕左成萬event point

湯巴，不如下個post將呢個放埋第一頁

最後都趕唔到

iOS 有update 了

收到

辛苦晒
遺物ｄ效果好特別，英文差ｄ都會唔太明，好多巴打都想問

其實諗住整個繁中版，但懶

隊野算係開始有少少成型。係差龍裝。。平時又難撞到巴打開團。。所以想搵人陪我試下。睇下差d咩先有機會刷到龍。。。

75lv已經夠力輸出

dps 74lv。。。pdmg team

kr維護即刻冇野好做 咁岩今日放假

我都係。。好想狂刷bd

上晝普抽10連抽到lunch, 下晝維護就可以差電, 更新完等開ser啱啱好放工

thanks giving 用左好多體水 聖誕都唔知夠唔夠洗

帶乜鬼 照道理你隻roi應該大力過我
應該下星期先得閒

之前半價無買定咩? 體水同inn個啲食物都有, 我平時食完蛋先啪體水

無咩用 我都放置左佢係度

今日係咪維到5點?

逆巴好似玩咗一個月都無

上星期試過70紅龍都單刷唔到
岩岩今日t2埋隊team想再試下。。
認真未試過正式打龍

下星期好啊。。下星期二休息。希望又搶到個床位

唔知幾時會有得拆遺物碎再合呢? 一件拆返200碎再5合1都好

我都最近先刷到70紅龍

其實都係升左lv先 刷hell谷左80先
打龍就一係搵企位 一係自己開場
小弟就係自己開場 加上主力練一兩隻見得下人既輸出同坦 70bd都唔難組到
利伸：上星期全team都係71

難啲，官方驚你拆鳩晒佢啲面具

十幾廿日

依期d新入坑巴打好痴線。。個個都半個月左右就刷到T7。。。
我玩左兩個月有多先岩岩打到T7 story

悶

未打咪刷住錢先
冇返4／5億都升唔完

又岩。。不過依家只係可以掛到5章hell。。
下下啪體水掛hell又好赤

70紅龍唔太多血 控實 phase 2應該唔難

咁一定啦

我 d non mask artifact都係出垃圾

抽左法師池10日，想幫artrmia抽把博武返黎
啲石同10抽券留曬黎等相關活動

成朝冇online

要cc嘅話kaulah定Lorraine好啲？

Lorraine
Kau會係偏向補師

加油，新法其實抽新職池咪仲好

thanks

抽新職池感覺上中專機率低D

非洲人表示抽邊個池中專機率都低d

等到傻 好想快d玩呀
好想升lv 好想刷裝

走左去訓教，岩岩醒

放假咁爽皮
年尾忙到仆街

從來冇乜期待
係有次玩分身無啦啦諗住抽p 姐把武
心入面一路大叫一抽入魂一路大大力抽落去 中咗

刷event

我都有個分身有齊demia laisa p姐專
然後仲有一埋垃圾專可以換埋nyx

然後望下自己仲有幾多綠水

好似個個都有分身
但我正身都好忙

年尾忙到仆街

我係QOO APP DL UPDATE開 仲有冇其他地方, 呢排QOO好慢

入得了

龜速更新中

新NPC靚到

有咩換

有隨機UW劵

隨機專

竟然冇石

event果度好似有時段餐拎

最重要係RANDOM UW TICKET

仲有6百幾支未用

隻NPC好正

嗚哇有uw券 正呀

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

有得買20次10抽卷

單抽嚟...

正撚到無朋友

睇錯

新手表示得好少體水, 完了吧

即係用體打曲奇, 曲奇就用黎re special關打bell, bell換晒兩張券咁曲奇就換返其他野

只打得羸sepcial easy既表示

手動先過到

隻MK閃後排秒天秒地

Easy一次得一個bell

唔想送就出聲

新手表示驚連uw卷都拎唔倒

隻男槍都好大力

20幾日 慢慢打

屌上一套skin 個個隆晒胸 可唔可以叫佢回水

今次活動新手打飛機？

隻ROI直接秒後排

我都呆一呆
一入就比佢秒2隻

Roi個心口仔

我岩岩打左場反而好穩 冇死 仲要auto過埋 點解會咁

今次活動新手點打喎

排斥新手

hard山王。一場12餅

邊關farm餅快

新手連肝嘅機會都無
痴撚線

屌又要用體力 之前萬聖節咁用ticket咪幾好
體力水用晒啦

你用咩隊
我Re 左10次手動先過到

巴打依場係咩mode?

新手儲餅 開loot boost 打蒸糕bell

唔係專武卷都拎唔到啊

連hard 都係秒後排 痴撚線

正係打到normal

你會唔會唔係打緊hell

可
可能岩岩果場-6先過到

4個bell啊 隻大佬1億1血 應該係hell啊

隻jane 72% p block 4萬物防,加T1 50% P防,姐係6萬物防,加25% P tough 都頂唔到hell mode果兩隻臭西

我Hell
因為Hell先有4粒

同你用同一隊 可能你真係咁好彩每次roi閃既時候你都cast到盾/cc

面紅roi 性感mitra
點解得佢地冇故事mode架

今次啲男角咁高質

刷多幾場睇下係咪咁穩，隻Aisha T5都要手動先過到

可能係 一陣再試多次

連張美術圖都靚啲咁

男的也好

直接放棄活動, 繼續掛HELL1-8升LVL

normal 。2餅

用Jane唔掂，要用男盾

仲有21日慢慢嚟啦

冇升過 打hard算,差1粒姐

大鑊 得jane一隻knight

高質分析今次活動

重點係刷佢個24體既HARD得果1萬經, 我刷HELL升LVL有3萬幾4萬, 勁唔抵, 又冇咩野換, 得RANDOM UW有興趣

起隻男盾

佢一日只可以打一次？
新手表示easy都過唔到

原來無得boost 專武卷新手無份

1場1粒、10場10場、100場100粒夠你換多張劵

有冇巴打試下打龍有幾多cookie? 啱啱打左場7 hell 得3粒cookie

似迫人farm event 關拎cookie

紅字，可以用Santa Cookie重置

去掛返普通關刷經算

夠打先得嫁。。。
我坦唔夠硬。。hard既頭關都過唔到

試下望紅字

等all in one package出之後即刻T3隻demia
唔想用仔仔

感謝～眼大睇過籠

唔好忘記仲有
▶ Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.

都係穩 今晚試多次

你有冇望過佢地點打
基本上要咁岩入3/3 之前開好盾同Clause加防 如果唔係已經被秒殺

打唔到hell
Dps同補比mk秒

hard都打唔到

淨係望到入3/3前 大奶完左盾

仲要得P姐同Aisha 0星專，大奶同男盾無專都可以咁穩

冇大奶又冇clause可以放棄hell

我得龍女呢隻補師，係咪唔使諗hell

出隻刺對MK

人人都有大奶喎

可能mk秒後排果陣俾我miss到？

得4星既角色，同冇係無分別

如果新手淨係打到event 同 special event easy，每日用6500體刷cookie 啱啱好夠bell換is ticket

Reset關係100 200 400咁上
唔係次次都100

大奶同男盾有專都要等運到先過到
有時禮物箱會出無敵

而家升Clause趕唔趕得切？

唔值得 仲要係隨機

我都捻住而家升clause
但T1 夠唔夠頂
唔夠料升T2

今日升到實趕到

下,咁撚仆街

我都係得一粒花花石

但有巴打話都係唔穩

花花石我夠
唔料材料

咁多活動但係唔得閒玩

我都未計夠唔夠材料
大經水要幾多枝可直上Lv80？

岩岩計左我打hard event+normal special
每日960體，就夠換random uw
好多體

Hell mode chapter stages give 3 cookies, regardless of stamina used. Dragon seems to give 5 for BD 61-70 and 6 for BD 71+.
總括：
1-7關Hell Mode=3 Santa Cookies
Raid 扣48體=5 Santa Cookies
Raid 扣56體=6 Santa Cookies

得閒先玩，成21日

好似打hell so d 經都多d

但有巴打好穩喎

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]

- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

Easy都打唔贏

第一頁
Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

960體唔算多喎，佢多左每日送4次食物，果到都幾百體

不過custom ticket 就唔抵換，用2100石買好過

記得拎

0課農一農可以慳返2100

陰公豬

岩岩練巴個段
900體一日，如果打到hard special真係勁易拎 我打normal都易好多

新手表示得返33支體水

event hell一定要有大奶 clause先打到?
有冇巴打分享下其他陣

終於打贏左

大奶未必 clause我覺得要

我換左幾隊野先打贏

邊隊

嚴重唔夠經驗藥水

我都係

最後換個無腦陣過左佢就算

有冇計過話每日洗唔洗re幾多次先夠換唒d野?
今日真係忙到連睇kr既野都冇時間

十分好 我SPECIAL連NORMAL都打唔到

我最後係用annette luna maria clause

我係frey nyx clause phillop

如果打唔嬴試下又返去最基本用cc控到佢地郁唔到 / 坦死佢地

男盾4500 p def頂到
但d隊友頂唔到

每日Re一場應該走唔甩

如果全隊3隻T1 一隻5*
easy夠唔夠做

Easy應該得嘅，得淨係換UW都要打180場

除左補5* 其他T1

有bug, 開左張7日雙倍錢冇反應

Event 關同普通關都冇

咁我宜家用少少石升埋隻坦上T1試試先

認真, 如果SPECIAL 剩係打到EASY, 唔好刷SPECIAL拎BELL喇, 拎晒COOKIE拎到果D算啦

新手仲諗住試下博張uw劵

Easy都差好遠？

過完一次記得去mission 到拎獎品，每日有3個bell

暫時我2隻T1 2張5*
easy第一關都唔多夠力

捱到最後但都係唔夠傷
打hard算

Cookie綠箱會有機率出專武
非洲新手連easy都打唔贏係咪含得撚

新新新手係咪可以淨刷曲奇換哂special item summon

感謝藍田巴提醒

咁真係新手都有機會換到喎

Special hard 都唔夠做

打 hard

hell 秒後排

一齊計下數
如果要換UW, 要180 BELL, 即係最少每日9個BELL
假設你打event hard - 12 cookies/match
special easy - 1 bell/match
Mission - 230cookies/day + 3bell/day
即係你每日要打6個BELL(RESET SPECIAL 5次)
每日所需COOKIE=100+200+400+800+1200=2700COOKIES
(2700cookies - 230cookies)/12=205.8=206場
即係你要打206 X 24體= 每日用4944體黎FARM

如果你可以打到NORMAL SPECIAL就差好遠, 照咁計每日用960體
打到HARD/HELL就更加少

自己諗下抵唔抵

有clause 減atk.spd.易打好多
wave 2留cc技
當然如果條team差太遠既話咁就無辦法啦

我easy都打唔贏

今次活動刷撚到手機電腦乜鳩都壞

新手皮已收

計數好快 我見到4944體已經想放棄
唔係因為唔想農 係因為怕唔夠體水
嗚 我張uw劵啊

btw唔該巴打既精密計算

淨係打得贏hard

當初唔棄咪夠打

多謝你，做野做到頭都實哂完全計唔到數
每日9個bell都唔算好難
等我左浪費曲奇re左幾次添

新手刷4000曲奇收工啦 20抽夠中uw

而家每日拎齊既話有900體, 所以你一過到NORMAL其實已經好輕鬆
EASY就...
利申, 我都係過唔到NORMAL既一份子

霸氣

巴打你會唔會刷easy

我睇reddit話打easy一日要reset 6次 邊有可能打

打返hard算

EASY就唔刷喇
刷晒D COOKIE拎到既野算啦
你係咁諗張RANDOWM UW只會變250碎, 你條氣會GUR D

係咪之前派得太多好野 依家要回收

瘋狂打小矮人HARD拎餅乾
之後先慢慢炮製2個HELL仔仔

5 bell換36紅箱搏中uw ticket 會唔會抵過180 bell換

你又岩 random黎
無謂搞到自己咁累

我可能都會咁做

但個紅箱有無0.01%中uw既機率?

每日送3BELL + 自己打EASY2場
搏一搏單車都變摩托

冇寫PERCENTAGE

岩岩打第2埸AUTO過
但又係做緊正經野唔知點解過左

如果新手預左換唔到uw ticket 真係可以咁做搏下
反正其他獎品都唔算太差

都唔知要打幾耐先打到80000體

感覺打hell至少要有t4 clause

10場都係被秒

80000體

T2 Clause Auto到Hell 但要禁多幾次
Frey, Clause Miruru and Luna

坦唔死後排死先係最大問題

講緊npc個關定係咩

不過其實遲早都要t4 clause幾時升都冇壞

我咁講係我懶唔想manual姐

應該係講緊hell Roi

點先拎左個樽 打左好多場conquest都冇

但80000體=幾多RUBY?

個樽有咩用
英文差

120

忍唔到笑 即買

.................

黑仔巴咩陣
我要手動先過到

又係無人睇

依家連手動都過唔撚到

打7-3跌得果4舊餅

一樣
反而轉打HARD就一野秒哂果2隻衰野

REDDIT果邊都一大班新手係度叫救命
張UW卷我放棄 一路KEEP住升D角色睇下有冇機打NORMAL換多D箱算

其實點解會設計到咁難...

呢張圖響Game入面有咩

我都想知，支野無寫

諗諗下八萬體先得120石... Vespa係唔係high大左?

練巴你好似有d缺cc 英

我打哂全部hell conquest 出左5支

你個陣點會難打

都話左係淫娃黎

第3埸都auto過

應該唔只120掛，反正無咩經驗flask 比d 角用，求其用黎儲下先

仲要打打下會有90%暈4秒
岩岩test左打一場暈左幾次 on9樽

請問光法T3揀咩技好

睇嚟樹妹係關鍵

哇，伏到hihi

第一頁無人睇
公告無人睇
萬歲

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

120石多撚謝

好彩一日最多打兩場 ，Auto咗十幾廿次清到一場

我估Gau Lakrak Maria Miruru Pavel呢啲CC英應該都得

nerf完mana regen. 出返件mana regen. artifact
vespa你真識玩

D仆街老虎狗成日咬死我後排

可以放棄打hell

紙巾巴有Miruru應該輕鬆過

會唔會係咁

gau應該唔夠多cc技黎連

屌佢老母連hard 都秒後排

已死心轉打HARD

請問有新VER APK未? 唔想返到屋企都用電話玩

p.s google過好似未有

QOO有

Hell都秒，但過到就多1個

係咪打hell conquest先會跌ruby樽？

thx bro

其實一日都係打三四場就盡。Auto唔Auto到都冇乜所謂啦

有無人有最新版APK?

大家一日RESET幾多次EVENT關

同洗石一樣
re到400已經唔會想再re
姐係最多re 2次. 手動ok啦

暫時reset咗兩次

k gaming都試緊陣

每日re 4次

打Hell的話一日Re一次有突，夠你換啲箱+uw劵+skin劵
因為有埋日任送3個

啱啱攞咗clause專武，想問應該插咩runes?

新手,個新EVENT係唔係唔洗諗換專武?

打兩場已經想嘔

唔駛諗 最底限度都要打到normal

normal都好撚難打

我真係計少左日任

有無咁誇

暫時係，睇V社會唔會改低難度

100+180=280
每日要14個bell = Re 2次

個Retry就嚟爛

淨係打到hard
Dps唔死就auto 都過到

有時有個phy immune既盾 有依個盾我先過到

K gaming都要試咁誇

哇屌重SET一次已經200餅乾
即係好似平時要石咁? reset 1次就double, 傻的嗎

我宜家自己用frey maria luna clause 黎auto感覺只要唔係放maria s3先都應該過到